點解美國當年立國要保持槍械自由

你睇到香港 緬甸
市民都比政權打手按在地上磨擦

如果自己不能自強
人地點會聽你枝笛

槍權原來係咁重要
美國先賢真係勁 預視到人性

#學術討論

有量子光波炮美國應該開放全民核彈權

書籍建議：意見的自由——美國憲法增修條文第一條與言論自由的保障